#name Nurse|Сестра

#desc Имя: Сестра
#desc_append Возраст: 22-25 лет
#desc_append Молодая медсестра, ассистентка Демиурга. Судя по всему, сильно подвержена его влиянию.
#desc_append В голосе постоянно чувствуется тревога.
#exit
